揀啱地方最重要

而家搞班狗次次民居放tg，如果發夢逐個🐶屋探訪，俾佢地屋企人知道真相，知道要羞恥，到清場班🐶見到其他🐶射自己屋企人，一係內鬨，一係醒覺。

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

利申：唔好怪我係P牌仔，個ac我開左4年左右都無出過聲。]
我係一個深水埗居民，尋晩考完試返到屋企樓下揾嘢食就食左tg，然後我媽就由淺藍轉黃。
[又利申：我係和理非，入過泛民大黨做地區]

想討論一下之後策略要點做，我地見到黃大仙，沙田，ssp都係居民被誤傷就開始轉風向，居民自發落街屌狗，屌建制議員唔做嘢。

玩香城Online嘅時候，係時候要由戰術上升到戰略。去18個sever行街派文宣，特别係怪獸重生點附近，令到其他npc明白同敵視怪獸同小怪獸。唱下聖詩，揾多
人用聖詩Debuff啲副本怪獸。而且有機會策反小怪獸醒覺幫手，增加怪獸嘅
有兩種結果
一、怪獸唔敢係重生點出Aoe技，可以輕鬆刷落去。
二、怪獸出aoe技打中重生點小怪獸，然後被打中後裔嘅怪獸會內鬨，甚至變綠名。